# Тестовое задание для Middle JavaScript Frontend разработчика

### Написать простейшее SPA позволяющее обмениваться текстовыми сообщениями с веб сервером по протоколу WebSocket. 

Приложение должно обладать следующими характеристиками:
* Быть написанным с использованием Vue.js или React.js
* Иметь простой и понятный интерфейс.
* Интерфейс должен быть адаптивным.
* Приложение должно одинаково работать во всех популярных браузерах.
* Наличие модульных тестов.

Возможны следующие допущения:
* Формат текстовых сообщений может быть любым (т.е. взаимодействие с реальным сервером не требуется, достаточно показать приём и отправку сообщений).
* Разрешается использовать любой CSS фрэймворк.
* Разрешается использовать любой фрэймворк для написания модульных тестов.
